連囝您究竟系咪on撚9

整埋啲垃圾加密只供會員睇，您個壇第一日起就系公廁啦，有邊個做吾到會員牙

咪做啲多餘野整返個PM等班狗公Cow小妹好過啦

加個方格又當做左野

？

再嘈叫牙連BAM你